望到個肥妹仔好得意，應該點做

而家落雨。叫佢遮埋我好定係我遮埋佢好zz

互遮

你條仔顛狗廚子會發嬲

唔記得講我無帶遮

咁你講乜遮埋佢啊

你地冥婚？

除衫遮佢！！

強姦

瘦撚死開啦，唔係講你阿

文明人

濕撚曬 要立即返屋企

好行唔送

強姦佢